香港地有冇地方冇咩人 可以大嗌發洩

要夠靜 唔要k房
而家行個山重多撚過mk

我平時行行吓街都會大叫發洩

me too

行返去青山啦靚仔

自己家裡如何

會俾隔離屋個阿叔鬧

傻仔 做少少事都要求多多 又怕旁人目光 抵你日日上連登叫春啦

警察老母啲閪窿，仲有好大回音添

對唔住 我係個廢柴
我縮翻入老母個肚先

加我tg doorclose 想呻

揾唔到 你串錯？

上太空啦你

攬

有錢我都想上

水底

去火星個到冇人岩哂你

Book船出海

屌係

我驚嗌嗌下浸死咗

我家鄉

諗得過

我都係 好頹

剩係揾到doorcloser咋